★檢測第三日香港大會堂未見人龍 市民可直入中心檢測

全民檢測「普及社區檢測計劃」今（3日）踏入第三日，檢測中心之一的香港大會堂，記者早上10時半所見，持續有市民到場接受檢測，但為數不多，一小時內約有20人完成檢測離開，參與檢測市民亦無需排隊，便能接受檢測。

於中環附近上班的市民指，很擔心疫情，表明接受測試後會較安心，加上「唔洗錢」就可進行檢測，身邊的朋友和同事「做完都無咩問題，佢哋都做哂」，故亦決定參與檢測。

食屎夠唔洗錢啦，有冇人會去食呀？

咁多人登記, 但真實人排隊就冇?
計都計到, 理論上應該爆人龍

廢老：驗咗就以後唔使帶戴啦，反政府d人都on9

廢老：我冇咁on9同錢鬥氣，驗咗一了百了，口罩以後唔使買了

驗完中左要入廠手停口停, 不了

plot twist
發覺本來係假陽性
之後入完廠就真係中咗

藍絲都唔會驗，一陣驗到有事冇得返工，派口罩都唔驗

幾百萬人係街站簽名支持, 實際都係鬼影都冇
農曆7月係咁猛架

lm